{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더드림 하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションには様々な施設が用意されており、予約された客室はメゾネットタイプのオーシャンビューを楽しむことができ、屋外テラスもあります。 客室は禁煙で、バーベキュー場も提供しております。 バーベキューは1階で炭火で可能で、夏のみ提供され、秋、冬、春はグリルのみ提供され、炭と金網は直接準備する必要があります。 共用キッチンも提供されており、トイレとシャワールームは夏のみ使用でき、共同キッチンでは団体食事が可能です。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数がある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に気をつけることはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。バーベキューは1階で炭火で可能で、夏のみ提供され、秋、冬、春はグリルのみ提供され、炭と金網は直接準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室には喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには様々な施設が用意されており、予約された客室はメゾネットタイプのオーシャンビューを楽しむことができ、屋外テラスもあります。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンが利用できますか？",
            "answer": "共用キッチンも提供されており、トイレとシャワールームは夏のみ使用でき、共同キッチンでは団体食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 540
    }
}